(無圖) 乜原來Off White條Tag要吊係尾架

呢兩日行過中環 見到班友排Kaws x Aj4
見到有條友著off white 條Tag吊係尾 鳩fing fing咁
件衫仲要霉霉地 都唔知係咪二三手衫

人地對kaws已經完勝 NIKE抽廿年都唔中

洗一洗又可以當全新

有無巴打行過見到我講個位人兄？

有圖？

就是無

咁樣吊住個tag著出街

襯得靚我覺得冇咩問題 但carry 唔到就會好撚柒

岩呀 特別係矮撚
但我見到果條友件野真係好二手衫feel

off white 真係買上癮

睇人既姐 offwhite要有咁上下高先carry到

但吊個tag係度就真係...

完全唔覺有問題

你著咩衫會將抽tag吊係尾度fing下fing下

呢個真

屌！原來係潮流黎！
大概半年前我落街買野
見到前面位人兄個pat位吊住呢個tag
係成3層既price tag 仲要好似有barcode喎
我諗左陣忍唔住上去拍佢話
先生 你件衫未剪價錢牌呀
點知佢隔離個朋友應我
Style黎架！ 係咁架
我覺得好柒

Ma1手臂條野又係

ma1 好似係方便戴左手套既時候拉拉鏈

見到就想一野抆個條野落黎

呢個就緊係唔撚掂
我意思係咁，我覺得無問題

天與地既分別